Пример выполнения тестового задания для компании Оптимизм.

Инструкций по поднятию сервера не будет, все стандартно для любого проекта на Django. Предполагается, что соискатель должен знать как все это делать.

Комментариев в коде тоже нет, чтобы соискатель попытался сам разобраться что, где и почему. Если возникнут вопросы, можно обратиться к автору.

P.S. Чтобы сгенерировать тестовые данные для базы данных можно использовать management команду